你在我記憶旅行 每步也驚心

跟你踏過許多足印 捨不得轉身
你贈我太多見聞 拿不走的熱吻
多努力放低 偏不會忘記 苦戀紀念品

林峰

林峯
近排做乜多咗咁多林峯Post
搞到我最近又搵番佢啲歌嚟聽

佢d歌唔差